<p>Trả về kết quả của việc đ&aacute;nh gi&aacute; đ&uacute;ng sai của biểu thức (expr) đầu v&agrave;o&nbsp;được biểu diễn dưới dạng một chuỗi.</p>

<p>Một biểu thức c&oacute; thể l&agrave;:&nbsp; &nbsp; &quot;t&quot;:&nbsp;thể hiện&nbsp;True;<br />
&nbsp; &nbsp; &quot;f&quot;:&nbsp;thể hiện&nbsp;False;<br />
&nbsp; &nbsp; &quot;!(expr)&quot;:&nbsp;thể hiện&nbsp;logic KH&Ocirc;NG (Phủ định) của biểu thức expr;<br />
&nbsp; &nbsp; &quot;&amp;(expr1,expr2,...)&quot;:&nbsp;thể hiện&nbsp;logic V&Agrave; của 2 hoặc nhiều biểu thức b&ecirc;n trong ngoặc.&nbsp;(expr1 &amp;&nbsp;expr2 &amp;&nbsp;...)<br />
&nbsp; &nbsp; &quot;|(expr1,expr2,...)&quot;, đ&aacute;nh gi&aacute; OR logic của 2 hoặc nhiều biểu thức b&ecirc;n trong&nbsp; ngoặc. (expr1 |&nbsp;expr2 |&nbsp;... )</p>

<p><strong>C&aacute;c r&agrave;ng buộc:</strong></p>

<p>1 &lt;= exp.length &lt;= 20000<br />
expr[i] bao gồm c&aacute;c k&yacute; tự trong {&#39;(&#39;, &#39;)&#39;, &#39;&amp;&#39;, &#39;|&#39;, &#39;!&#39;, &#39;t&#39;, &#39;f&#39;, &#39;,&#39;}.<br />
expr l&agrave; một biểu thức hợp lệ đại diện cho một boolean, như được đưa ra trong m&ocirc; tả.</p>

<p><strong>Level 2 :</strong></p>

<p>&nbsp; &nbsp; - expr chỉ chứa 1 to&aacute;n tử quan hệ (&amp;,|,!) bất k&igrave;.</p>

<p><strong>V&iacute; dụ 1:</strong></p>

<p>Input: biểu thức = &quot;! (f)&quot;<br />
Output: true<br />
<strong>V&iacute; dụ 2:</strong></p>

<p>Input: biểu thức = &quot;| (f, t)&quot;<br />
Output: true</p><br>*****<br><br>class Solution():<br>    def bieu_thuc_logic_lv_2(self, expr):<br><br><br>*****<br><br>Test case 1:<br>     Input:   "t"
<br>     Expected Output:   true<br>Test case 2:<br>     Input:   "!(f)"
<br>     Expected Output:   true<br>Test case 3:<br>     Input:   "|(f,t)"
<br>     Expected Output:   true<br>Test case 4:<br>     Input:   "&(t,f)"
<br>     Expected Output:   false<br><br>*****